點解hsbc仲未俾人裝修

點解hsbc,仲未俾人裝修